根本BAN五毛係作為人類應有既責任

連囝好波